# Strategy Game

## Spiel Anleitung
Um eine Einheit zu bewegen, Clicken sie sie einfach an. Jetzt können sie die Einheit mit den Pfeiltasten bewegen.  
Um die Bewegung abschliesend zu Beenden drücken sie einfach Enter. Um die Bewegung abzubrechen klicken sie einfach auf ESC.  
Artellerie Einheiten können durc hdas drücken der taste f auf Einheiten die bis zu 5 Felderentfernt sind angreifen.